'- Esboço de um programa 1 , ZX-Spectrum , 49 Jogos Explosivos Para o ZX Spectrum , Página 235
'- não testado
'- Digitador desconhecido

10 REM Nome
20 GO SUB 9000: REM inicializar
30 GO SUB 1000: REM lance do computador
40 GO SUB 8000: REM imprimir imagem
50 GO SUB 2000: REM aceitar lance do jogador
60 GO SUB 8000: REM imprimir imagem
70 IF jogador-nao-ganha AND computador-nao-ganha THEN GO TO 30
80 PRINT "PARABENS"
